雲加真係機關算盡, 又嬴一仗

班反雲諗住BOOK飛機拉BANNER,
雲加先放風天氣會差令班反雲取消計劃
再自己BOOK架飛機支持自己, 配以一場嬴波
令到班反雲收唒聲

連山狗都入波支持番蜃爺爺

計中計中計

CG反雲confirmed